### 查找的时间复杂度为 log(N)

查找的起点是 S, 被查找的 KEY 在 Node N. 那么每次每次查找, 定位到的中间节点一定会在 S -> N 的后半段, 
每次都会跳过大于一半的距离, 所以查找的时间复杂度为 O(N)

假设初始节点的位置是 0, 目标节点的位置是 33, 那么中间节点 16 在路径的前半段, 16 * 12 仍然小于路径长度,


**问题:**

1: 如果 finger table 的跳跃范围是 s + 3^m 怎么办呢, 时间复杂度是多少?
2: 证明中多次出现 high probability, 在什么情况下, 小概率会出现呢?


大致想一下, 想不清楚。。以后再说